又比人帶風向 今次係仇TrumpTrump

用下個腦啦
侵侵話依個係中國內部事務
其實唔代表佢真係唔理會香港

支那日日話我地啲示威同外國勢力勾結，我地係比美國人洗腦
而家侵侵就係反其道而行
同支那講緊美國無洗我地腦
我地咁多位都係經過獨立思考先行出黎

侵侵其實係支持緊我地

好撚多五毛想帶風向令連登仔仇侵
唔好忘記侵侵係美支貿易戰最大搞手
支那人由美國總統選舉開始就一直想吹風令我地討厭侵侵

咪撚比班五毛吹風

都係個句,佢集中打中共已經夠,敵人既敵人已經夠
正如台灣都未必同我地意見完全一致,但佢地都對抗中共就得
我地要不停火燒後欄就得,追求我地應該擁有就得

無錯

而且美國唔係淨係得總統
我地唔應該搞個人崇拜
我地應該係崇拜人地個體制先啱

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

講到口臭都唔明good cop bad cop果班.......

好過佢地不停咁話我地同外國勢力勾結

而家支那咪少一樣野去屈我地囉

光復香港
時代革命

根本唔洗理佢 點解要咁focus 佢度

佢的確唔會理
不過佢會制栽中共港共同官員渣嘛

純粹睇唔過眼啲post話對侵失望有成幾千正評
成日比班五毛牽動

少少分析
trump講野做野從來都唔一致
一邊同習敗敗傾協議 另一邊又宣布加你稅
一邊話同香港係中國一部分 另一邊又見黎智英
所以佢講既野 聽下就算啦

仲要因為同一件事出足全日post

真

唔覺trump咁講係支持我地
不過我覺得佢唔係老鳳要支持我地
唔需要仇視佢
佢唔係朋友都唔會係敵人
鬧佢做乜鳩

唔係仇唔仇嘅問題，只係有啲野係要靠香港人自己爭取，而唔係諗住trump 或者任何國家會主動幫晒手

Trump 呢步好棋

侵唔支持冇所謂，你睇佢連環拳打中共已經夠皮

仲有大把人以為美國戰線目標係要侵支持我地，你當佢開善堂？唔會架，我地係要佢借住香港瘋狂叫救命黎做9中共咋。

唔好睇一隻半隻字下定論
雖然佢有講 riot
但成段係叫畀緊壓力大陸叫佢地快撚啲搞掂呢單嘢